Au cœur d'une tempestueuse planète rocheuse teintée de rouge, les Tøøø, des nuages de gaz conscients, ont construit le Zephiron, un monolithe vibratoire, qui enregistre par résonance toutes leur connaissances et émotions changeantes, ces dernières se traduisant par d'étonnants spectacles de couleurs.
